用網頁版係咁叫我更新，但搵唔到係邊度更

如題。

手機版same

更新咗之後又叫我去更新

利申:手機

好on9

手機版一樣

手機都係

阻撚住哂睇post
做野啦IT狗

垃圾

究竟咩事呀

我都以為得我係咁
許狗又搞乜閪呀屌你老母

返高登先

#MeToo

Time to go home

垃圾連狗

屌你老母

回家了

今次真係ME TOO了

你個野壞左呀

請更新最新版本